{
    "question": "5. Berdasarkan isinya, iklan dapat dibedakan menjadi tiga jenis, yaitu ..., ..., dan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iklan niaga </p><p>iklan pelayanan masyarakat </p><p>iklan pengumuman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "16-apa-yang-dimaksud-dengan-kegiatan-distribusi-b-206",
            "question": "16. Apa yang dimaksud dengan kegiatan distribusi?\r\n[........\r\n* .\r\nbantuin dong kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan distribusi adalah kegiatan penyaluran barang dari produsen ke konsumen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>orang yang menyalurkan barang di sebut distributor</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Distribusi adalah kegiatan ekonomi menyalurkan barang produksi dari produsen kepada konsumen.</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-gerakan-dasar-senam-lantai-350",
            "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>guling depan, guling belakang, head stand, hand stand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap lilin,handstand,berguling kedepan,berguling kebelakang,guling lenting kayang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sikap lilin,gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur telentang di lanjutkan dengan mengangkat dua kaki lurus ke atas(rapat):)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-sebuah-benda-bergetar-sebanyak-100-kali-dalam-10-sekon-hitun-629",
            "question": "36. Sebuah benda bergetar sebanyak 100 kali dalam 10 sekon. Hitunglah    Frekuensi gctaran\r\nb. Periode getaran\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>=\u300bDiket:</p><p>\u2022 n = 100 kali</p><p>\u2022 t = 10 s</p><p>=\u300bJawab:</p><p>a. Frekuensi getaran</p><p>[tex]f =  \\frac{n}{t}  \\\\  =  \\frac{100}{10}  \\\\  = 10 \\: Hz[/tex]</p><p>b. Periode getaran</p><p>[tex]T =  \\frac{t}{n}  \\\\  =  \\frac{10}{100}  \\\\  =  \\frac{1}{10}  \\\\  = 0.1 \\: s[/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-arabnya-benda-yang-ada-di-masjid-secara-lengkap-517",
            "question": "Bahasa arabnya benda yang ada di masjid secara lengkap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> \u0645\u0648\u0644\u064a\u0646\u0647\u0633 : mukenah</p><p>\u0633\u062c\u0627\u062f\u0629 \u0635\u0644\u0627\u0629 : Sajadah </p><p>\u0627\u0644\u0642\u0631\u0623\u0646 : Al Qur&#039;an</p><p>\u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u064a\u062d : Tasbih </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sekian semoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-sahabat-yang-dikuburkan-di-samping-makam-rasul-498",
            "question": "Sebutkan nama-nama sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah SAW    Tolong dijawab dengan benar y...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><p>Sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah ialah Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-toleransi-542",
            "question": "Apa yang dimaksud toleransi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>Istilah toleransi berasal dari Bahasa Latin, \u201ctolerare\u201d yang berarti sabar terhadap sesuatu. Jadi toleransi merupakan suatu sikap atau perilaku manusia yang mengikuti aturan, di mana seseorang dapat menghargai, menghormati terhadap perilaku orang </u></em></strong><strong><em><u>lain</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf ya kalau ada yang salah atau telat menjawabnya maaf ya dan selamat belajar ya</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Toleransi\u00a0adalah sikap yang mempunyai rasa saling menghormati rasa saling menghargai.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "matius-1129-30-pikullah-kuk-yang-kupasang-dari-dan-belajarlah-pa-267",
            "question": "Matius 11:29-30 pikullah kuk yang kupasang dari dan belajarlah pada-ku karena aku lemah lembut dan rendah hati dan jiwamu akan mendapat ketenangan sebab yang kupasang itu enak dan beban kebun ringan arti dari yang dimaksud dalam ayat ini memiliki arti    a.salip\r\nb.tugas sebagai orang kristen \r\nc.konsekuensi sebagai murid kristus \r\nd.beban sebagai orang kristen\r\n\r\nmohon dijawabb yakk gayss....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>konesekuensi orang krister(\u010c)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-pengertian-makanan-halal-2-jelaskan-pengertian-mak-131",
            "question": "1. jelaskan pengertian makanan halal ! 2. jelaskan pengertian makanan yang haram ! 3. sebutkan jenis-jenis makanan yang halal ! 4. sebutkan manfaat makanan yang halal!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. makanan dan minuman halal merupakan semua makanan dan minuman yang tidak diharamkan oleh Allah dan rasulnya.Artinya semua makanan dan minuman boleh dikonsumsi dan halal sampai ada dalil yang menyatakan nya haram.</p><p>2. Makanan Haram sendiri merupakan makanan yang dilarang keras untuk di konsumsi.</p><p>3. \u2022 Semua makanan yang baik, tidak kotor dan tidak menjijikkan.</p><p>    \u2022 Binatang yang hidup di dalam air, baik air laut maupun air tawar.</p><p>    \u2022 Semua makanan yang tidak diharamkan oleh Allah, Rasul-Nya, d2an para ulama.</p><p>4. \u2022menghindarkan diri dari penyakit.</p><p>    \u2022 meningkatkan iman dan mendapatkan perlindungan.</p><p>    \u2022 menjaga akhlak.</p><p>    \u2022 menjaga khusyu kan salat.</p><p>    \u2022 mendatangkan rezeki yang baik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urang-kudu-ngajaga-kasehatan-sangkan-awak-urang-salawasna-a-jag-607",
            "question": "Urang kudu ngajaga kasehatan, sangkan awak urang salawasna    A. Jagjag\r\nB. Gering\r\nC. Begang\r\nD. Jangkung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>A.jagjag</p><p>B.Gering</p><p>C.Begang</p><p>D.jangkung</p><p>Jawaban:A.Jagjag</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-dongeng-anu-ngandung-tempat-jeung-suasana-nya-eta-426",
            "question": "Unsur dongeng anu ngandung tempat Jeung suasana nya eta ? .................pliiis jangan ngasal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nama lain dari gerakan hand stand adalah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Latar adalah tempat terjadi nya peristiwa pada cerita </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Semoga membantu dan bermanfaat</h2><h2>Terimakasih</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}